屌 仲要落幾耐雨

天氣報告話下星期四仲落緊